香港人要贏《時代雜誌》年度風雲人物

《TIME》下星期揭曉2019年年度風雲人物喇！

要贏除左投票，我地聽日要出黎遊行造勢呀！

再次向全球顯示香港人既質素！

和你地同行，與有榮焉...

[宜早不宜遲］原來聽日12.8 12:00開始維園草坪就有不反至6時

不忘記，不放棄

128 維園見

唔係bts咩